EX知道你有女朋友狂搵你咩意思

如題 我看不透

唔抵得

食回頭草

代表你個EX係個痴線婆 想拆散你哋

復仇

唔好用個龜頭諗嘢

想打下友誼波姐

個故事係本身有個女仔（現任女友）都對我有feel 但中途就出現左我個EX之後就一齊左 分手左無幾耐有一次就撞返依家女朋友然後就一齊左

約炮

留戀